由細到大都好冇安全感

爸媽由我係細個既時候已經成日嘈交， 仲要唔係一般既嘈， 係直頭會郁手郁腳。 仲記得有一排爸晚晚都好似痴左線咁，要係廚房拎刀砍媽，我只可以收好哂d利器，廁所都唔敢去，一直擋住係廚房門口，等佢訓左先敢行開做功課沖涼。 又試過好多次佢兩個要自殺， 我亦都目擊過唔少次... 對我黎講父母呢個兩字會令我好不安，有罪惡感， 想逃避

到而家大個左，成日都覺得自己好敏感。
明知唔係我做錯我都會同人講對唔住先，
同人講野永遠都會睇人眉頭眼額，分析對心而家諗緊咩係咩心情， 怕自己講野會令到人唔愉快..
冇夢想，超級現實主義.
機會平等時，會讓人地，
有得簡先亦都唔會簡個最好而係等人地簡個更好，
覺得自己唔值得人疼賜， 會主動避開一d對我好既人， 所以同陌生人反而可以打開心窗， 愈熟又會開始收埋自己，然後就會避開唔見...
覺得自己既存在已經係一件錯既事

我到底做緊咩 咁樣既人生真係令我覺得好痛苦

我明白啊

同我好似

同岩岩見面既人可以主動打開話題, 完全唔驚
但係唔想同人熟, 好驚人了解更多既我
父母係盲婚啞嫁
我會覺得如果父母唔係自己結識而互相相愛既
咁佢地生既後代根本唔應該存在
會覺得自己既存在係錯誤

點解大家經歷禁似

同是天涯淪落人...

因為大家都係係咁既環境下長大